今星期勢跌破29400

1. Ibank基金調整 沽壓大

2. 北水減慢 (非撒)
[內地基金暫緩放行: 近期部分內地基金公司上報港股基金暫緩審批]

3. 內地流動性趨緊 shown by (CHY) HIBOR
本港拆息再升至超過九年高位, 再創2008年以來最高.
(p.s 拆息升令成本上漲)

4. 科網股跌勢漸強
全球股市上漲引擎: 科網股
美股: 市場對科技股出現回調悲觀情緒達到16個月新高
AH: QQ連跌 漸形成科網恐荒

P.S. 美參議院最快本周四表決稅改, 近期IPO: 垃圾 (包括出前一丁)

好有道理 沽哂啲正股買熊

熊軍進場

比我都攞錢買bitcoin 啦

說好的牛三呢？32000點呢？咁快散水咩

熊軍不怕企鵝和牛

牛三就只係o個2日大升成交大，之後就完左

2015牛2，2017牛3，熊1開始

擺明係未到頂
19細價股都未開始爆

日日高開低收

安心返唔少 熊軍咁明目張膽即係仲安全

胡說八道

爆左啦，新常態熊2爆細股，識唔識架

看更阿姐未開始返工買股票 我唔信

期結如果唔夾上去
向下望我覺得有機會hi 落 291

仲有4日市，大把機會

分分鐘今日已經可以跌穿

期結大戶死守緊

一開市即穿啦

中

放lunch回po
已穿294